中國駐保加利亞使館的國慶招待會實況

反了反了

瓜分....

違反國旗法同國安法

喺未想笑L 死我

不可分割？

好想食

分裂國家